有無1000內既顯示卞推介

筆直唔多,想搵1千內性價比較高既顯示卡

無 1650s已經最抵屌

你本身部電腦咩spec?
老鳳唔建議買1000蚊以下，除非你講二手舊卡

點樣CAP電腦個SPEC上黎,我電腦唔太熟
BTW我果部都係舊電腦黎,用左都一段時間

Down Speecy

有無話咩牌子比較好,或者無咁易唔相容

基本方法: win+pause
你會睇到CPU同RAM資料
照抄出嚟

Speecy係另一方法

HWInfo64個Summary都可以cap到你spec出嚟
不過內容豐富好多

工作管理員 —> 效能

岩岩DOWN左Speccy 唔該巴打們

巴打呢張?

YES

換埋SSD

有無建議
其實HDD應該都係壞壞地,想換埋SSD
一時時開到機

用來食雞, 玩3d game
就加塊 1066

淨係玩lol
加條8gb ram, 行雙通道就夠

Rx570 $999 睇下腦場仲有冇

呢張正野?

唔好對<$1000 既卡有期望

買張580仲控啦 平一半又勁過佢

都明白既,我既筆直期望唔可以太高
但我對硬件真係唔熟,所以上黎問性價比較高既顯卡
但如果真係無1千內,預算都可以拉高DD 1000~1500
唔該大家

我有張全新但過咗保既RX580 8G
勁過上面巴打講既RX570
擺咗成年無用過
如果你要既話1000俾你
可以tg俾相、影片同效能測試你
齊盒同配件

絕對正野, division2都玩到
1080 中 順暢
買二手更抵

好抵,但係咪已經無左保養

收到,但樓上有巴打平放580 仲抵

係，所以平過未過保既全新行貨卡$600
牌子係Sapphire藍寶石
型號係RX580 8G Pulse

咁又唔好話平放，費時一陣隔離收買佬post班兒登仔又話我張卡衰過礦卡引戰
反正如果巴打你有需要就tg dm我

rx 580 同1650s 一樣效能 後者有保養...

相差330左右 佢放1000 唔係特別平 見人見智

SSD：Crucial MX500 1TB/500GB
腦場$800/$450-470

有隻台灣嘢平啲，不過我諗你應該會揀國際大牌子多啲

唔爭在上埋nvme啦，SN750 1TB宜家都唔係好貴。

3A大作中/低效可以玩到，但呢張卡只係夠你玩一兩年，之後都應該頂唔到要買新，有筆直可以上1650super/1660

巴打放RX580同1650super同級，好野黎既，價錢唔係度評論，自己上dcfever 二手區參考下

塊板有位咩

同樓主deal咗，我見dcfever 同款舊卡賣$850

所以再減價$950俾佢。

好心你唔好見人唔識就當人水魚啦

佢唔買，cancel
舊卡都$850 品況全新$950有咩問題

本來想講吓
但係伸手黨又係唔抵幫

反正到最後張卡冇嘢咪冇嘢囉

我兩個月前收左同款卡 用緊 700蚊左右 張卡好新淨 熱門礦卡個價好硬

係根撚本貴
580二手頂盡700

人地850擺左7日都無人理
就知呢個價開高左啦
屌你咪昆鳩人啦

佢話全新 無用過
btw我係樓主就1650s 門市買 保證全新 有保唔洗煩 慳個3百為咩

樓主 差300蚊 買張全新1650super
你話平好2多就話姐
300蚊買張全新又有保
佢張卡就算未用過 擺咁鳩耐都係2手卡黎
貴過700都已經唔抵

擺左成年 就算無用過都係二手啦

佢覺得貴所以咪cancel咗
交易你情我願又唔係賣假卡
昆乜鳩

新既最CHEAP 都要買GTX1650 super

一千內不如買張2手用到殘既RX480

RX580二手比多你咪750$講到全新咁就係全新咩

但佢8g版
如果仲有2年保養
賣費少少都ok既

巴打 我琴晚番通頂
應該係其他巴打tg你
但我都係諗住買張新有保養好啲
始終電子野好化學
如果買左番黎一陣壞左要換張新就得不償失
但都多謝巴打一番好意

我依家都係打算買呢張 爭幾百蚊擔心少樣野

收到